TVB最正女藝人, 我宣佈頭3世係黃心穎,陳瀅,簡淑兒

大家同唔同意

黃心穎知性甜美型
陳瀅個Feel就好勾引
簡淑兒就可愛甜美細粒型

挑機
朱千雪
湯洛文
麥美娟

湯洛文ok btw第3個你係咪打錯名啊，google完嚇死我wo

巴打你都幾重口味
你覺得最正嘅女偽人?

朱千雪黃君馨

係咪想講麥美欣

朱智賢都無

屌你老母

麥美思

無朱千雪

朱千雪 有氣質又甜美 all back紮馬尾都咁靚
王君馨 樣靚身材正
李佳芯 樣靚腳正
搭多個sunlight chu ok?樣靚大波 翻版法拉
Btw好多人講靚湯 其實佢真係幾靚 但個樣好似越來越老咁 有冇人有同感

咁都有得笑

點都未論到簡淑兒

輪

欣宜都無

肥苛都冇

葉旋

鄺潔楹

簡

1.陳瀅
2.陳瀅
3.陳瀅

佢同tbb解左約了

上年港姐有個好撚正，唔係冠軍

純文字討論

黃心穎=柒

劉穎璇？

,冇 千雪

點解可以咁多人提名朱千雪 我睇唔透wo,成個南亞裔咁

信唔信我打到你屎都飛出黎

唔係蘇韻姿就得

陳瀅
千雪
Ali

唔記得個名，黑黑地嫁

You ask for it

張曦雯

yes,咁係劉穎鏇了

哈！罰J圖

唔是，揾到叫陳雅思，好撚正

tiffanny屌打果個陳雅思啦

之前嘆得健康嗰個

陳瀅好似我條女

簡淑兒都講得出 真係屌出黎

見到簡淑兒已經唔想討論

劉珮玥

陳雅思啲 味

真係好靚好有氣質

見到佢個唇咁厚，總係覺得佢淫底

你姣我呀

有佢既劇集一定睇

李佳芯
朱千雪
楊秀惠
湯洛雯

好正啊

咪臭係

1 陳瀅
2 Tiffany Lau
3 張曦雯
有無同好

小雲

李佳芯
陳瀅
湯洛雯

朱千雪
靚湯
魯賓穎
不服來辯

3收皮啦 朱千雪頂上

陳瑩呢type最正

1）李佳芯/朱千雪 打和
2）李佳芯/朱千雪 打和
3）李佳芯/朱千雪 打和
4）李佳芯/朱千雪 打和
5）李佳芯/朱千雪 打和
6）李佳芯/朱千雪 打和
7）李佳芯/朱千雪 打和
8）李佳芯/朱千雪 打和
9）李佳芯/朱千雪 打和
10）李佳芯/朱千雪 打和

蔡一智

大仆街幾時做埋奬門人

靚湯
張曦雯
黃君馨

改改

千雪係完美

朱千雪
張曦雯
陳瀅

陳瀅得影相靚
對眼畫得幾索 身材又正嘅
但動態真係冇魅力/女人味
唔知係面硬定把聲難聽影響左.

朱Sunlight
麥美欣-唔好開聲
陳自瑤 老左 生埋仔都咁正

本來想加劉穎璇
不過冇咩作品 好難睇得出正唔正

Btw陳茵微收左山 冇得投

覺得佢好樣衰，似巫婆

千雪
又靚又有氣質又唔貪錢做老婆一流

1. 朱千雪
2. 朱智賢
3. 劉穎鏇
得張曦雯可以挑戰到佢地

BTW賴慰玲都好靚

有啲似男人
成日畫長條眼線 戴大眼仔
先有女人味

成日撈亂佢同陳凱琳
因乜解究連登仔話完阿陳似巫婆 讚張曦文正

張曦雯
陳瀅
簡淑兒

有波係張曦雯
無波係陳凱琳
分到未？

陳瀅 陳瀅 同陳瀅

Ail 屌你

朱千雪
朱千雪
朱千雪

劉佩玥
朱千雪
楊卓娜

番工見過簡淑兒真人 個樣勁膠 佢一笑個樣真係好怪好恐怖

無Ali

黃心穎 個下巴

麥美娟係支那工賊會，土共臭西

張曦雯第一

朱千雪
朱智賢
張曦雯

其實豬千雪好樣衰

ali一個都夠頂你三個啦

黃智雯

其實王君馨好正

陳瀅=ali>簡淑兒

真人不了
要靠濃妝

靚湯都冇點討論

王君馨

王君馨城寨英雄個陣不得了

賴慰玲世界第一

黃心穎成個蔡一智咁既樣，面形五官都唔靚喎。簡淑兒mk妹樣又做作。
陳瀅係幾靚幾正。
個人好中意劉佩玥，但問親fd都冇人覺得佢靚... 佢樣又唔係真係好靚，都大面小肥，但笑得好甜，成日post d野都好正面(唔知係咪pr做啦)，覺得佢幾可愛幾charm。

吹到無Ali

Ali素顏都好撚正

呂珊
謝雪心
李香琴

想問好耐 陳瀅邊忽靚

Agger

到底係麥美恩 麥美娟 麥美詩 定係果個10A況姐

屌 my盛lady見到王君馨個素顏樣已經尻縮左

當代演員典範

講樣佢倒數排啦

呢個身材幾正

有冇人覺得佢自從show對波出黎之後就好扮野？

琴姐都咁樣你就咪搞人啦

朱千雪
朱智賢
朱旋
朱sunlight

彭慧中
朱千雪
ALi

彭慧中世界第一

麥美欣真係好撚7

1）陳瀅
2）陳瀅
3）陳瀅
4）陳瀅
5）陳瀅

好想同佢奶閪

why not
靚湯
陳贏
mayanne

呀中
陳瀅
朱智賢

千雪
陳瀅
Ali

躝啦，驅風咩

汪明荃
薛家燕
鄭裕彤
惠英紅

而家基本最多人提名既有

朱千雪
陳瀅 ( 我都覺有d相好膠面，但有d相就影得好靚 )
靚湯
李佳芯
張曦雯

靚湯係幾正wo 有股唔識點形容既味道

女神同台

呀中呢？

呀中
Ali
靚湯
🤷🏼‍♂️

簡淑兒一張圖都無

我發現唔知點解，簡淑兒係高登個邊都係狂比人狙擊

講樣又唔係差，講膠面大把膠過佢啦

你當肥苟死架？

搵張唔肥既相黎cc

陳瀅 張曦雯 簡淑兒其實邊到靚

Btw
1 劉佩玥
2 劉佩玥
3 劉佩玥

米雪都無 講經咩？
利申堅正

唔差? 狗都唔屌喎

麥美娟
胡慧沖
韓馬利

簡兒
簡兒
簡兒

整容黎講都算幾樣衰

Ali個樣好大陸feel
靚湯最正

都話今年解左約

倪晨曦 蘇麗珊 鄧伊玲 鄧月平 張沛樂 張嘉殷 車車 鄭穎翹

朱千雪 張曦雯劉穎璇

佢個樣好唔順眼 懶cute咁

點解冇沈卓盈

一定係湯洛雯啦下話

王君馨幾好啊 樣幾好身材幾好戲好
又識唱歌又識跳舞

驅風三寶

睇最近個套劇既造型,不了 濃妝 + 隻眼好怪

我覺得朱智賢都要mute聲睇
佢講野好煩

無汪阿姐同did did

簡婌兒=倒模樣=

李佳芯都無

點可以無彭慧中 樣波腰腿齊晒！

屌佢個樣真係好撚恐怖, 好心寒

講淫一定係陳潔玲

陳庭欣+陳瀅+馬子妮

鋰電芯

黃穎

車車簽tvb咩？？？

Did did

三個都唔掂

只認同心穎 BB